Sofi又死咗

入唔到貨呀師兄

堅垃圾

屌免費野真係好撚廢

垃撚圾

我屌 日日咁搞

幾日一次 dllm

真係垃圾到

好撚廢 dllm

未能載入您的投資組合
未能載入您的給餘
未能載入買狀況

仲有邊間好用？轉q左去！用到嬲

日日都死，痴鳩線

三個月前苦主here

當年仲係8 Securities俾佢累左好多次
唔可靠嘅話，免佣都無用

真係轉富途算阻Q任搵食

最終未又係轉支牛
成班傻鳩同System作對

唔通真係要用支那牛

賣唔到係咪跌

限價盤先入到

明明贏緊放唔到 而家變蝕

Same
急跌都走唔到

唉 買左mgm 16.4個陣見唔對路諗住走 走唔到

牛牛no 1

IB FT TD CS

齊齊奶支牛